[多圖]約左女網友食飯.有咩要注意

千其唔好叫野飲

多圖唔該

椰奶，大杯既！

睇住個銀包

多d圖

請善用新功能

實食到對波污糟哂

假膠

着橙褲

咁既波形 40腰都食啦

準備多幾包紙巾

以圖搜尋好重要

垃圾樓主